頭先係𨋢入面放咗個屁

話說小弟最近腸胃唔太好，
成日都想放屁，
方才喺一部有7個人嘅一部𨋢入面，
真係忍唔住，
。
嘩屌！正啊！又響又臭！
。
雖然係爽，但係我當然要扮野，
我遮住個鼻，皺住眉頭咁撚樣，
等咗成半分鐘，𨋢入面充斥住尷尬嘅氣氛，
完全無人敢出聲，然後就到咗地下個層
而到最後小弟亦好成功咁逃離現場，
而又無人知係我放。

鼓勵連登舉辦一人一屁活動！

自推

推

我都feel到有幾尷尬

再推

你講緊呢個post?

呢個post唔尷尬，係𨋢入面嘅人尷尬

深夜一推

我睇呢個post都睇到好撚尷尬

法官大人唔好拉我

風繼續推

wa 屌你 原來就係你條仆街放嘅
我都奇怪點解無啦啦有條7頭禁住個鼻， 明明嗰陣部𨋢都冇嘢又冇味，wa 屌你老母隔多幾秒就成陣屎味.
我嗰陣唔爆你出尼, 你就係度鳩望扮冇嘢 仲要係連登開post

仆你個街睇你你就係企我後面個條死毒撚

成部𨋢得我同毒撚係男

推啊 同我上返去

推！！！

尼你老母

嗯 都知你係嘗試緊搞笑既

早上一推

靚女放屁話，實大大力索
索到出哂聲再讚條女個屁香
perfect池

噉我靚仔放屁你係咪都會索？